想問下聽日幾月幾號？

721唔見狗

7

2019 7.21 - 元朗恐襲
2020 7.21 - 武肺恐襲